2017 EO 有無人等消息中？

利申：4月中in 未收waiting 未收vetting 未收reject

有無同路人？

等到好灰啊

見最近無乜風聲 大家得閑上下水互相扶持下

坦白講 呢一刻只係等reject
快d搵工 下年來過

同你情況差唔多
好想快d有reject，等自己死咗條心

有fd 收到offer

一樣

難得過到jre 都係等reject

下年再黎

你咩background 呀？

同感, 上年考jre過唔到...
以為今年有d希望...點知...
而家明知冇咩機會, 但係仲想有一絲希望
快d出結果好冇

其實都明知收reject
只希望快啲收到令自己死心

到宜家仲日日去check 信箱

grad左一年了
但第一年考

我都係grad左一年

6月都黎 心諗做乜鳩
出哂offer啦

EO vetting 洗唔洗交中學成績表？

你地講下過到jre what background?
我讀engine ge,下年都想報officer grade

小學都要

上年 6 月仲有 offer 出

交埋幼稚園

屌我唔見左我幼稚園份成績表

但我連vetting 都等唔到

仲會有offer未出架咩

唔係出晒啦咩 我見人番埋工啦喎

依家仲等緊消息既未必無機
有人quit/reject offer就係依家等緊個d上..
最遲1 2月都仲會有newbie